Satisfactory同Factorio二選一玩邊隻？

巴打們點揀？
利伸毒J無fd一齊玩

factorio
覺得satisfactory 3d 搞到個畫面太複雜
factorio 畫面簡單D反而可以FOCUS係個遊戲性上面
仲可以瘋狂裝MODS

Factorio+1
Satisfactory會3D暈

Factorio

梗係satisfactory
俾狗玩一流 資料直接送中

factorio
但買左你就訓唔到教

多謝各位意見
summer sale都無特價企得咁硬